你哋嗰班要和平入元朗示威，嘅全部同我入嚟。

香城Online攻略

大家記唔記得梁天椅講個啲咩？
喺暴政面前我們沒有底線

大家試想一下，今日黑社會入地鐵打嚟嘅係你媽媽、女朋友、老竇，你嘅身邊好友，你仲會唔會喺度講要和平理性，遊行好啦，唔好暴力，佢哋好惡㗎，有槍㗎，會死人㗎？
你今日嘅仲覺得要和平, 就會好似跪喺度嗰個男仔：「求下你啦，唔好打啦。」
一錘兜面打落去。
和平理性的非暴力嘅人就話：佢保護緊更重要嘅嘢。
邊個可憐你？

遊行完返屋企姐，喺地鐵車廂裏面俾人打喎，你哋自己用下腦，香港係咪仲係一個安全嘅地方？

黑社會第一次清場？
雨傘革命一次
今次又一次
情況越嚟越過分。
警察搞唔掂嘅，有民怨嘅，我處理唔到咪搵黑社會打人。屌啲遊行人士驚吖嘛，打佢一兩鑊，警察又唔使上身，佢哋知驚就唔會出嚟㗎啦。
咁樣打完人，你仲同佢和平理性非暴力遊行？
你知唔知你哋衰乜嘢？
就係讀太多書，樣樣野諗後果，諗法律，諗成本，學校教得你哋太斯文，個人一啲戾氣都冇。見到黑社會驚，俾人打就求。

改變啦，你地諗住搞革命，一滴血都唔使流，一個都嫌多。個個都貪心怕死，唔好出街俾人打啦，返屋企洗洗睡啦。
以前玩愛國都土製菠蘿啦，底線唔好set咁高,土製菠蘿之後先叫升級。
你哋唔覺，而家好似企左係度，又唔升級，又唔想死人、流血，最叻最叻嘅就係升級防護裝備。拎血肉之軀去檔，唔使喺前面梗係口響啦。之後打飛機，佢哋真係英勇啊。

歷史係贏嗰個話事，民建聯嚟睇吓，好地地喺度，有咩事呀？

過百人着白衫打完人，你同我拉兩個，隔離行過扮睇唔到？
你自己問心，你說服到自己呀？

依家警察信得過，豬乸都會上樹。

以下係少少嘅處理方法。
縱觀逃犯修訂條例，最大嘅得益者系喺中國內地做過生意嘅商家佬，佢哋貪埋唔少，暫停泥講對佢哋嘅益處係最大。
佢哋自己知自己事，如果通過左佢哋都要喺俾錢疏通疏通，依家啲學生幫你階段性搞掂，你自己拎返預咗疏通舊錢出嚟，成立義士基金。
連燈仔，做嘢啦，起底啦。
唔夠盡，係因為有顧慮，試吓俾個少啲顧慮嘅condition 俾義士。

一，學習共產黨同埋警方，要有安家費。

二，今次元朗嘅遊行，如果遇到衝突唔好再各有各屌。【你做乜撚嘢呀】【走啊走啊】
一個字：「殺！」
你人多，有戾氣，佢哋真係會驚㗎。
你哋唔夠膽沖，又要啲義士保護你，頂來頂佢，頭2、30個，全部都係保護你哋，你哋係有盾啊，但係冇矛呢。
你出得去，你同自己講你預咗死，你就乜撚都唔驚。

三，遊行目標為打擊黃賭毒，全部黑底嘅商戶、鋪頭，重點打擊。
要佢哋今次收完錢打人，都唔夠佢蝕。

四，交通工具唔可以用地鐵，全港18區喺地鐵站外面集合，分散警力，費事有一個車廂嘅人俾人打到死，其他人又幫唔到。

五，女仔唔好出嚟啦。

最後，引用一句以武制暴！

推

保護義士！

Push

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

繼續俾藉口自己，睇吓最尾爭取左啲咩。
民陣李卓人嗌口號嗌左幾多年呀，結果呢？

咁樣暴力俾人對待，你哋條氣吞得落嘅，繼續pls。

我係警察，死全家。

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

推!

推佢上熱門

推 完全agree

打正旗號反黑

咁驚死，返屋企飲奶啦

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推佢上熱門啊